岩岩約個組女去追風，追追下去左爆房😂

好彩百佳仲有開 良心企業

爆養和病房？

得個1分鐘都要用套？

hi書生

up乜牙=.=

有套30mins,冇套15mins

我出名大鳩

打飛機都用套

今晚幾點翻阿珀琪

好想好似樓主咁咁多女

唔洗買套啦 咁大風 d精射出黎即刻吹走哂

牙你老母

冇圖你講乜都得

你去買益力多啫 , 你都無撚用既

25b又吃女 幾時彈d過來

You have no chance

做組爸啦

好羨慕樓主 唔貪心 剩係想同女神爆房 朝無教學

牙牙牙牙牙牙牙

你帶d比我味得

樓主係豆腐爸爸

up乜牙

樓主30歲人 都番去做組爸

做組爸

挽左十年ocamp了

唔係依家先知牙？-,-

要迷iwobi反雲反燒

米屈=.=

佢好emilia果類==

想join樓主3p

無圖，爆你老母

米屈

搵30分鐘咋掛

條女呢？？

send cv比我，睇下囡囡岩唔岩

去左沖涼

5p仔 牙你老母

5p字仲可以正常討論

無得放風假嘅FF到癡尻咗線

牙味牙囉 洗唔洗屌到樓主咁盡

依家d細蚊仔好無家教

收皮啦垃圾痕大仔

樓豬三大精英

恆大吾系大學牙？！

系

me2 岩岩wtsapp個組女

我 : 想和你去吹吹風 呀唔係 係吹水

女 : 同你吹簫啦不如

我 : ok....

之後約左返宿爆房

有d免強wo呢個故仔 😕

［突發］有人影到樓主扑野

你就好啦又扑野

系你無共鳴

這不可能。

b哥分啲組媽黎ok?

勁

呢個香川仔黎

咁你抵你冇西屌

組媽比人挽到殘哂啦

樓主好撚型棍

米屈 佢條女邊有甘瘦-,-

呢句真

我去惠康

樓豬25

無女點沖呀

哈哈哈哈😂

證明2和b仲係處
系有女既一早一齊沖啦，點會分開沖